開始覺得有冇831都應該過政改

如果當初真係代住先

當選既會唔會係胡官？

1

2

3

4

5

6

唔會，因為得林鄭入到閘

7

用下你個鳩腦啦
有831會唔會夠票入閘呀

8

屌你你五毛定真心膠呀 831 就你得葉劉同林鄭入到閘啦 胡官？ 胡你老母就有

都諗過呢樣野 但好多因素 到時胡官未必入到閘

咪就係

屌你老母你預知未來呀？
咁撚勁你當初支持雨傘？
係咪一定入唔撚到先
唔係鳩屌就得既
討論下都屌 含撚啦柒頭

如果當年政改通過，依家香港會點？

講完又講

如果唔係半數...係150大家又會唔會接受

你老母臭閪
你會唔會係30樓飛落街先知會死呀
你會唔會跳落熔岩沖涼呀
你預知未來呀?
用下你個鳩腦啦

屌你老母你決定呀

屌你老母你正傻鳩

邊入到閘啊on9

係好撚醒wo
你唔好話人終有一日會死？

宜家討論下唔撚得呀？
屌你老母你含撚啦
唔想討論咪柒入黎
on9仔

150入閘同現在有咩分別？

刨下書先上黎問啦